Impressum
=========

Das Plone-Benutzerhandbuch (Version |release|)

von `Jan Ulrich Hasecke`_

.. |copy|   unicode:: U+000A9 .. COPYRIGHT SIGN

| **Copyright |copy| 2010, Jan Ulrich Hasecke**
| Anschrift des Autors:
| Jan Ulrich Hasecke
| Schubertstraße 4
| 42719 Solingen
| E-Mail: jan.ulrich@hasecke.com

| **Erweiterungen Universität Bonn**
| seit 2012 kontinuierlich
| Erweiterungen durch Plone Support Universität Bonn
| alle Erweiterungen stehen unter der gleichen Creative Commons Lizenz

| **Bitbucket-Branch**
| Sie finden den aktuellen Stand des Handbuches mit den Bonner Erweiterungen unter:
| https://bitbucket.org/mragg/plone-handbuch

| **Umschlaggestaltung: N.N**
| Fotos in den Abbildungen: `Nicholas Nguyen`_.
| ISBN-10: N.N.
| ISBN-13: N.N.

Erstveröffentlichung: N.N.

.. _`Nicholas Nguyen`: http://www.flickr.com/photos/nicktakespics/

Lizenzbestimmungen
------------------

Das Werk einschließlich aller seiner Teile ist urheberrechtlich geschützt und steht unter
einer Creative-Commons-Lizenz_ zu folgenden Bedingungen:

Namensnennung
    Sie müssen den Namen des Autors oder Rechteinhabers in der von ihm festgelegten Weise
    nennen (wodurch aber nicht der Eindruck entstehen darf, Sie oder die Nutzung des
    Werkes durch Sie würden entlohnt).

Keine kommerzielle Nutzung
    Dieses Werk darf nicht für kommerzielle Zwecke verwendet werden.

Weitergabe unter gleichen Bedingungen
    Wenn Sie dieses Werk bearbeiten oder in anderer Weise umgestalten, verändern oder als
    Grundlage für ein anderes Werk verwenden, dürfen Sie das neu entstandene Werk nur
    unter Verwendung von Lizenzbedingungen weitergeben, die mit denen dieses
    Lizenzvertrages_ identisch oder vergleichbar sind.

.. _Creative-Commons-Lizenz: http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/de/

.. _Lizenzvertrages: http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/de/

Plone und das Plone-Logo sind eingetragene Warenzeichen der Plone Foundation. Alle
anderen verwendeten Warenzeichen befinden sich im Besitz ihrer jeweiligen Eigentümer.



Haftungsausschluss
------------------

Alle Angaben in dieser Dokumentation wurden von den Autoren sorgfältig erarbeitet und
zusammengestellt. Dennoch sind Fehler nicht auszuschließen. Verlag und Autoren weisen
daher darauf hin, dass sie weder eine Garantie noch die juristische Verantwortung oder
irgendeine Haftung für Folgen, die auf fehlerhafte Angaben zurückgehen, übernehmen
können. Sie benutzen diese Dokumentation auf eigene Gefahr. Für die Mitteilung
unterlaufener Fehler sind die Autoren jedoch jederzeit dankbar.

.. _`Jan Ulrich Hasecke`: http://www.hasecke.com
